【仍然未官宣】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXX

#StandWithOzil

1

3

4

Arsenal are hopeful of completing a £22m deal for Lille defender Gabriel Magalhaes. Everton and Napoli are also interested in the Brazilian, 22. (ESPN)

簽左人未?

黑人身 failed 搵玻璃個希臘中堅再p過啦

雲加

達蛇

愛狗

愛蛇

【 Gabriel 消息總匯 】

-《電訊報》Sam Dean【 Tier 3 】：阿仙奴希望能達成 Gabriel 的轉會，球員仍未和任何俱樂部達成協議。 這筆轉會之前是由 Raul Sanllehi 主導的，目前正由伊度、阿迪達和法赫米共同推進。

-《衛報》Fabrizio Romano【 Tier 1 】：如果拿坡里出售 Koulibaly，Gabriel 將成為他們的首要目標。 巴西後衛需要一些時間來做決定，阿仙奴目前已經和里爾達成了轉會協議。 曼聯只是在幾天前聯繫了球員的經紀人。

-《迪馬濟奧》【 Tier 1 】：拿坡里向 Gabriel 方面提出希望能再給他們一些時間，他們正在等待曼城推動 Koulibaly 的轉會。 Raul Sanllehi 的離開耽誤了阿仙奴在這筆轉會的進度，目前正試圖與球員達成協議。 曼聯有可能在最後時刻介入。

- 法國《TeleFoot》【 Tier 3 】：里爾分別和阿仙奴、愛華頓、拿坡里達成了轉會費協議，Gabriel 本人更傾向於阿仙奴（ 給出了5年合同 ），昨晚拿坡里也給出了一份新的offer在做最後的努力，球員將在24小時內決定去向。

細路 對家空頭支票都要諗?

係咪冇得睇yaya出山了

阿仙奴夏窗5大交易

天文台會在上午十一時至下午一時內改發三號強風信號。初時本港西部地區的風力仍然會較大，市民需保持警惕。

RAP

-《天空體育》【 Tier 3 】：

拿坡里對 Gabriel 給出了一份新的合同，正在做最後的努力。 Gabriel 更傾向於阿仙奴，但他現在正認真考慮拿坡里的合同。 里爾俱樂部告知，阿仙奴、愛華頓和拿坡里的轉會費報價都滿足了他們的要求，目前就看球員的決定了。

個個都成數高空砲都J咗先，但最少要Partey先射得出

屌

除咗古天奴，傳緊嘅冇個叫靚仔

一字排開

Aouar 都有7.5

黑人黎講對眼幾靚

0就真
里昂不嬲都係set咗呢個價
你一係俾咁多錢，一係唔好買

賣到人未

Gabriel點解wiki可以咁短既，又唔係新人

咁起碼里昂講明唔留佢
不過edu打過去問完價之後都無乜聲氣
可能太貴不了

睇返Gabriel 個playing career
原來都係上季開始先呀里爾
仲要大部份時間踢預備組

橫掂都係打J 個個都10分好過啦

下面有寫佢個評分標準

里昂都似係唔留主力啲球隊嚟
真係太貴，開咗party仲邊度攞到咁多錢出嚟

達蛇用愛狗同老野買落D水貨都用得咁好 唔怕既

根據依個post topic,我地今晚應該會官宣

Arsenal are still in negotiations with Real Madrid over another loan for Dani Ceballos for next season, according to reports in Spain.

El Desmarque report that Arsenal are currently in negotiations with Real Madrid over the possibility of another loan for Dani Ceballos next season. The Gunners aren’t keen to make a major financial investment in the player this summer. They’re reportedly pushing for a loan rather than a permanent transfer and requesting they split his salary with Real. El Desmarque claim Florentino Perez is unlikely to accept this formula.

As we covered previously, it appears Real Madrid are trying to raise larger bids by recalling Ceballos for pre-season training. Despite a rift between the player and head coach Zinedine Zidane, the club are posturing as if they’re willing to give him a shot in the side.

But Ceballos is keen on a return to the Premier League and Arsenal. He sees it as a good way to continue to get minutes and push for the Spanish European Championship squad.

Real Betis are also in the mix, with Ceballos open to a return to his former club. The obvious advantage of this move being a stay in Spain closer to those making the national team decisions.

This one could drag on for a while longer if Arsenal don’t significantly up their offer, which seems unlikely.

TG谷瘋傳緊喇沙仔同條女扑野片

Arsenal have told Thomas Partey and his camp that they’ll pay his release clause to Atletico Madrid soon, according to a report.

TheAFCBell report that Arsenal have told Thomas Partey they’ll pay the value of his release clause soon. They claim the player will complete a move by the end of August or early September at the latest. The club reportedly have complete agreement over a four-year contract.

Those claims run in contrast to the stories we covered earlier this week that Atletico believe Partey will stay and Arsenal won’t activate the clause. Obviously, if the Gunners do pay up, there’s nothing the La Liga club can do about it.

Normally, I don’t like to give attention to the ‘ITK’ accounts on social media. But whilst I wouldn’t entirely trust TheAFCBell yet, they’ve built up some credibility with their reporting on Thomas Partey so far.

Pretty much everything they’ve said has ended up reported by a more reliable outlet not long afterwards. For example, they were the first to report on Atletico rejecting a Partey-Guendouzi swap, days before Fabrizio Romano and others confirmed it.

Then again, this is their boldest claim yet. It’s hard to extrapolate from information on lesser developments. Ultimately we’ll only know how reliable they are when the deal goes through or the window ends.

要有升幅先J得開心

乞衣阿

唔會比比2.0掛

條女無得頂玩乜都制

包皮2.0

以前咪又係一樣

22m 已經accept offer 可能個市太差

U23好似買咗好多新仔

Lm

剪埋片真係cls

you大把武漢妹,仲癲啦

好似話讀ust 有排比人笑

好彩依家屋企上堂好啲

屌女都算 大段打飛機咁肉酸

除左j 買咩人
如果知有得賣走d 人都好 太多中堅

65m賣翻達sir俾鏝城

唔緊要,都可以ff埋賣人
同時進行都得

牛娃點睇都似買唔起啦 除非賣拿細爆拎到～70-80m 不過細爆傳咁耐都未賣到應該都可以收皮

PAPA去拿坡里

坦克返04

咁條片係條女新仔剪

而家細路仔啲營養真係好

全世界都知阿狗唔想要佢
係都壓咗你價先

死左link

琴日掛住睇歐聯冇backup

快啦

不過個妹豬個樣麻麻地

有冇錢收番

唔知咩新聞話€20m

20M

咁都好呀 當年係免簽

其中一條

有人話好青春
吹大咗

減輕人工壓力

拿玻里想即賣高列巴尼

一早賣就啱啦
牙狗都贏到佢，嗰時開始貶值啦

吹大左

20m 既即賣啦仲洗諗

要佢減薪先得

Good deal 成事就係繼2&b後最佳出貨

條女新仔想破壞佢形象掛
不過係幾搞笑

有冇毒撚手足 睇完呢d片 心理唔平衡。。。
自己條女都無屌過 唔敢同人講拍過拖了

條新仔都幾仆街,扑嘢同打飛機啲片梅花間竹咁剪
想飛都唔撚得

有幾仆街既人先諗到咁玩

屌你老味，睇屌西左邊有條友唱歌都算
你老味睇睇下打j片都有，仲要3次

笑清大把女啦

冇屌過仲叫拍拖？

我毒撚

條友咁有諗頭

男女朋友都係玩下 佢玩咁大有乜謂

見到呢啲女仲好啦，屎眼都有得玩添
反正都唔過人世啦

兵

以為gay porn

應該唔俾佢屌先咁嬲

呢條片仲睇到,唔知幾時ban,想睇就快手

講真賣遲咗

呢啲嘢應該個個星期都有
係呢單嘢條仔反應過大姐

Ex片都睇埋 似係鬧交/分手先整死佢

睇條j多過條女 不了

Yes..似仲係處男接受唔到女朋友係肉便器

好撚gay

哲學家查蛇 點樣睇愛情同性既關係

條J好撚正....

叫條女調教番佢就得啦

再粗少少就perfect

手足有冇咁weak呀
咁強調碌鳩

定係人哋咩都玩齊

新仔就咩都唔玩得

咁撚長

吊到班隱性基佬出黎

痴撚線 見d人傳到話條仔ocamp搵個男嘅幫佢含

以為入錯po
呢度咁多gay佬嘅

短過愛加力嗎？

依D淫女周圍都有啦 但條仔條J唔係咁易搵到

屌西唔比，含都唔想

出到嚟做嘢好難識到女

更莫論有得扑

好痴線

係呢個位好吸引，面紅卜卜，唔洗化濃妝，肌膚又緊緻

同條新仔講信教唔屌得

有片(慎入)

新短

條女一定好滿足啦

你地都閱J無數

如果射埋會好D

唔想睇 留返比呢到gay巴

又話18cm太大抽入唔哂，條仔下下頂到盡

中學成日望隔離男同學屙尿掛

成個post 好gay

中學有個fd勁大抽，未扯都10cm up

正常啦
會唔會you太短

但佢扯左都係差唔多大

我仲未食飯

你又知

咁weak

阿post有咁多基佬

最基果個迷基掛住loop片,唔得閒上黎

原來係咁
難怪仲未見到佢

迷基成日post j圖
點會係gay

未扯1cm 扯左得3cm 係咪死左佢好過

[img]圖片網址[/img]

迷基就係因為豬腦條J大先迷基...

又捉到隻gay佬

我fact check 米屈

我入黎係想睇j news
唔係想睇討論JJ

條片邊個整？剪埋sing con片笑到

變左gay post

阻住我返工

變3號

8號波多左半日假…
拎黎討論jj

d人唔驚入面有肺炎

又要返工屌那星

3號了

有無咁鐘意返工呀

大圍？

唔知佢地有咩關係 唯一可以肯定既係佢地同我無關係

公海見到尼馬交換左波衫可能要隔離無得踢決賽

話要游水出黎,要遲少少先返到公司

cap緊大家d隱性基回覆

咁on9?

你已經去到cap回覆黎J咁變態

又釣到一隻

無限終極24小時

在閘口「排頭位」的市民表示，早上6時許已經抵達西鐵站，等候西鐵恢復，但等了2、3小時仍未可以入閘。

今晚就係我地既人黎嫁啦

你地做過咩黎

大隻佬換到20M好J過簽到包皮

好癲

屌要1點返到公司 仆街

天文台改發3號波 直擊市民趕返工情況

正呀 有得睇直播
利申:home office

賣到20m加多幾m就有隻左腳中堅

痴線

Where
唔似香港

阿達叫哥狗唔好買koulibaly住，撚9拿玻里
我地買左包皮先買

中國一樣啦

佢終國人

邊個唔係

香港點會浸到咁

中國啲渠務係好差
好多時見到浸得好勁
其實雨量同香港差唔多
但係啲去水好唔掂

koulibaly 炸死曼城

好多基建偷工減料 呢啲好基本

得外國租界，幾十年前外國人起既排水系統係work

屌你老母包皮, 扭夠屎忽花未, 當自己係大簡達少定馬甸尼未黎都想反9佢

大陸渠務係跟俄羅斯

岩啊 快撚柒啲啦屌

條女比個傻仔撚完仲唔del片
仲要比新仔睇到
唔整多個陳同佳出黎算係咁

揀咁柒耐都揀唔到
拿拿聲嚟就嚟 唔嚟就躝啦

先知

細個中同個陣學日文識個讀mss 既姐姐仲成日著住件泳隊外套返黎 好有氣質
同依個真係差九仗遠
Btw條女

都算幾好睇，不過剪到mv咁真係cls

屌左未?

中學拍拖個陣真係die heart

on9到

最多咪罰錢
真係禁佢踢唔俾人屌爆

無 聯絡都無
我細佢兩三年

條女都幾淫 吞精都肯

罰錢可以令到病毒唔會傳染定係病毒收左錢就唔會搞歐聯決賽？

都係個d啦，個個男仔都玩過

你最後有冇吞到

我無玩過 唔知發生咩事

如果我老婆以前都咁玩過真係唔知點算

依家都係咁玩啦

邊有，未同佢試過

道理上的確係咁
但係實際上要執行又另一回事

你冇玩過？堅唔堅牙

收到風依家都仲有咁玩

阿狗而家簽d後衛個個過米9

睇下佢電話啦
不過唔好出賣阿狗手足,唔好放片上網

成日輸高波死球 簽1.9m人無死

我冇試過，佢自己點玩

咁佢試過唔出奇既

del曬啦
不過佢sd曬比其他手足

好多人老屈我老婆

你唔知就話人老屈

報晒驚了，邊個有條片就係有cp

條女未夠16咩

拍個陣未

返到去了

個po有人話件校服係初中部

未夠16比條仔玩到

可能拎舊衫玩姐

Marymount？又好似係，高中個件係同maryknoll 一樣白衫藍裙

唔敢溝女分分鐘條女咩都玩過晒，依家搵毒撚埋單

而家啲學生妹真係仲玩埋中出

拉晒你地入去

拉撚左條仔衰11先啦

未夠歲數都特登影低 係咪弱智

越南12碎都有得玩啦

你點知

巴打咁清楚應該見慣名校女

呢到有無管理員

有啲擔心老婆巴個女班澳洲仔玩得仲癲

死全家啦

個樣好撚淫

澳州人的形狀

會唔會好似啲h漫咁喺個肚寫正字

2018年嘅事就算啦
有條友不斷喺度話條女2018年都唔知啲黑狗咁仆街，肯定係藍屍嚟

肉酸到

好撚悶
而家都係喺屋企打緊gta online
呢度唔知有冇人都有玩

Medley

鬼佬真係當亞洲人狗咁屌

一發300円

叉住頸屌

三穴

molamola

去到4了

玩埋手腳，7穴

d人話用左廣角鏡先咁長？

9吧

toda做大陸妹兵

女校女女真係特別仁
利申：食過女校女女

玩過啦

自己友黎
出左聲明屌黑警

武漢妹對佢講早晨toda已經開心到幾晚訓唔著

一有流出
連登仔d反社會人格出返曬黎

無圖點傾落去

你個名？

簽人未

幾百年前嘅青島啤酒同地下水道

流出咪就係想人廣傳

4chan 5ch咁

所以之前有個post問 點解香港無av呢行
因為一拍av就會起底 搵鬼拍咩

傳無問題 起曬底咁 不過條女自己拎黎
不過條女個朋友話驚佢自殺
連登仔一句關我撚事 佢抵死 預左啦咁細個就扑曬野

推到咁多post 係因為好多人自稱佢個fd

拍片 唔同真係紀念咩 肯定唔知sd 左比邊個fd 話自己仆野 巧威威喇

過排就唔記得啦呢啲女話說佢係咪仲做緊少年警棍

唔係

覺唔覺無同過學生妹拍拖真係人生悲劇

條女真係自殺既 只可以話個因係佢自己種落黎 無得怪人
不過連登仔講埋呢d野 真係好反社會人格

不過條女好似係黃 出左聲明屌黑警？
利申追po見到 唔知真定假

波台真係多痴線佬
癲上嚟仲衰過綠溢子

J吓咪算，起晒底做乜

香港人最中意睇人仆街

想合理化成件事 話條女係抵死啫

身邊既人記得呢

不過條仔真係人生贏家
分分鐘大學d女睇完條片之後送上門比佢屌

收島風原諒左

細爆賣到30M

柏G 20
坦 20
laca 50
120m
買完牛蛙+party 仲有剩

我決定留底幫大家

以為咩事推得咁快
原來係個喇沙仔

要去悉尼入境 之後隔離完先可以返祖家

你走就幫到大家

今晚要ot做返今朝冇做既野
結論係工作時間冇變過

幾時官酸

你在南方的艷陽裡 大雪紛飛

叫拿玻里唔好搞事

去叫第二隻雞，下下火

PSG 要?

愛sir快手d啦唔該

在心中算啦! 你返史活克已經幫助我地

搭車時間耐左辛苦左

維拉用30m買細爆 撚有錢咩西甲

無後備左閘

信愛蛇

阿叔，葡仔可以踢
你放心走

愛狗報恩

唔係幫條女先係社會人格咩

阿叔下季踢中場啦
葡仔踢開右

今日 我老婆講話因為疫情 所以好多機cut左
無得直飛 唔知堅唔堅 見到個app星期5仲有得飛brisbane 不過走到就走 隔離14日再轉飛brisbane
到時唔知簽左人未

佢地似misogynist多過asocial

住syd邊度先

係 因為反送中退左少年狗訊

隔離期間矛得上網？

講真扑過野姐

睇完爽完咪算
起晒底做乜撚

有必要咪推番saka 打閘頂住囉

有掛 未隔離過 隔離果陣睇下上唔上到

Fifa 防守力佢得50

唔係佢D FD放上黎撚有咁易起咩

你都唔撚識守架啦

買定多幾張上網卡慢慢上網啦

去到機場買張電話卡先lo

講鷹文,仲要咁撚深奧
果然係高級知識份子

但真係好慘 諗真d 如果自己條女都係咁
真係以後唔會信女人

兒登仔

我就食花生架姐 鬼得閒理係邊個

守狼隊adama果陣唔錯

因為中文個翻譯唔準所以先用番鬼佬語言

短鳩仔奧b

反中亂港 拉得

冇聽過

好在我冇女

要去幼稚園識女

侮辱我地中文

跟迷基轉基

google完先識

香港人睇人仆街最開心

識男人算

都有個窿

幸福

去台灣算啦

條女實係俾人搞啦
邊有人會剪埋片

其實鬼佬都係
人本性都係睇人仆街最開心

識完會唔會同人過人世先得嫁

已經有人拍門話麥麥送但我無叫外賣

轉gay咪得
就算條仔有流出你都威水
屌過咁多正嘢都俾你拗攣

搞條仔多過條女啦

點解條仔可以射到咁痴線
定係我同老婆扑得太多次無得射到噴泉咁

啲人話新仔整既

咁你淨係可以溝a0

佢肯我又有乜所謂

agger
讀U個時直接爬上我張床

老婆清睇睇醫生好D wo

後生仔一日五六劑唔過份啦

屌你又曬

你後生果陣都唔得咩

冇乜特別

你勁弱

真臨訓半夜扑完第日起身上堂前又話要黎多劑
個排真係變左人乾

你女友幫你叫,放心開門啦

而家d女女幾歲破處？

又到曬命時間

後生果陣梗係得啦
而家已經......

弱得黎都生2件

同仔扑嘢好正常之嘛 又唔係出去約sp偷食開群p

人地重m 用紙封口 寫幾個英文字喺屎忽就變咗臭雞 死咗都咗抵可憐 cls 個女仔自殺死咗佢哋有好處

個時仲特登為咗佢操大隻啲

佢好似得1個女

乜代宗師原來youtube已經有得睇
都幾垃圾下

大把衰11啦

牙g我當係親生女
本身生一個 一場運動多左個女

一件姐

唔知牙g拍拖未
驚佢無人要

真係好𠹌痴線
未見過男人咁

未啦
同埋佢唔會搵唔到啦
佢幾好的

咁細個已經肯食藥中出
未試過有條女話俾內射

好想讀返書

arpo個個都係人生贏家

真 仲要有埋條仔啲生活照

咁你唔要？

毒撚又被逼害了

用得太多冇辦法啦 呢啲消耗品黎

打飛機就得 feel到有少少想射嗰時停落嚟
等一陣再打 重複幾次

想射嗰時就將包皮扯後啲 另一隻手起勢劣 包你精如泉湧

不過記得要落潤滑

蠢在自拍流出黎 柒過黑鮑

齋傾？

你冇當地電話卡咩

自拍流出都好小事姐

係牙g唔要佢...
牙g唔會吼迷拿同迷愛

友誼波

無錯！

1516真係好多 當然大部份都係合法年齡之後

都唔洗要人死呀嘛

share完j完咪算 走去起人底做乜鳩

講你都唔信啦

實有人想睇人死

飛機師

低調

幫下老婆清手啦

條女主動傾密計

冇意思點會啊

真係唔明班人咩心態

正常學生生活個個都係咁架喇
吹到人生贏家

有冇諗過如果冇武肺
你女朋友同佢個frd都係咁

你有冇

無

武肺令我地少左幾條片睇

阿狗有2件

教咗佢 自己領悟

25唔計

唔係同事咩

咁上下啦

會唔會做做下野就黎料ga

你喺越南食好多

燒比人雪咗咁耐都有咁多

(SL人UT)

做得好

咁happy

5件都係雲加簽過/險簽隊

牙g智力歧視

呢2季雪成咁都重top5緊
如果做番60 mins regular player可能上頂

有無牙G圖

真 依家前面係羊唔係基佬

有都唔敢比你

點解牙

佢都弱弱地智的
佢諗嘢跳撚過我

點解阿狗貢多弱智 迷愛迷雲迷拿迷禾b

比左幾廿蚊租黎睇,寧願番睇一蚊雞保鑣仲好

咁點先唔弱智
btw你今日有冇返工

迷雲係鬼弱智

捉到反雲狗

有冇可能呀

唔知朗奴高文會唔會留返低古天奴？

佢幾時幫我地接收細爆

痕

雖然都知道呢對閪隊唔會再買人
但都忍唔住每日上嚟睇有冇官酸

又背刺

唔算係啦

不過講真 證明女人都係信唔過
分分鐘俾人帽左都唔知

男人偷食都一樣唔知啦

男仔搵食都易

搵唔到

迷愛就係咁

女人講嘢唔會信十足

real

Sokratis Papastathopoulos could leave Arsenal this summer to join Roma, with the Italians viewing him as an alternate target to Chris Smalling. [talkSport]

歧視

講女又搭唔到爹

你收皮啦

big害真毒窮

清貨news 仲好j

迷愛

轉會賣人news

坦：史浩克、羅馬都有傳
Papa：羅馬、拿玻里
Holding：Leeds 好似簽唔到 Ben White就考慮佢
Chambers：傳過Fulham
叔：好似有三間球會對佢有興趣
Bellerin：傳過祖想用Rugani嚟換
Mustafi：無消息
雷斯：有傳雷思想要
拖：有機返意甲
埃及：土超好多傳聞
細爆：PSG傳過
Nelson：有土超傳過
拿卡：祖記似想要

一字排開送機除咗牙叔比比鳥

有兩隊都想要
係咪唔使賤賣了

收唔收到20m?

迷基

車狗黎

越南好平，唔知實際幾碎，應該都係吹

我地迷雲黨屌女屌到腳軟
迷愛打j打到手軟

唔理喇,報左驚

屌你老母

難怪迷基冇女

條包皮搞撚掂未呀？又唔係球星，咁撚大牌

查蛇第二人格又出嚟

22都話自己12啦利伸無去過越南

人哋大把仔

點解真果個包皮依家唔上水9up?

一年約老野羅馬仲要乞開mk都係借都完場
放到500萬當贏喇

越南妹好尾機

之前澳門食過一次，好撚正，又白又滑

但係好貴

幾錢到？

Papa我諗本身預賣唔出
約滿自己走

越南破處都好平真係有血

意甲佢可以踢多2，3年既

請問這裡有沒有管理員

2千幾一個鐘

清咁rich

你老婆知唔知你成日叫雞

將拖同佢一次過打包過去

當你知道我正職係乜，就知道好碎料

龜公

正職係咩

我好少，d客請先有

好想去武漢個泳池瘋狂抽水

佢老婆夠成日同其他人做愛啦

唔貪心 要Pxxxgxxx就得

Tuttosport: Napoli are in advanced negotiations for Sokratis

你老婆知唔知你成日上連登質疑佢

20M其實真定假
我廠喺咪轉運

你老婆知唔知全連登都知佢好多毛

快啦屌

越南邊度？

未去到落實我都唔會信

發覺阿狗好多雞蟲

兩個太廢成日撈亂

坦都放到20m

你食唔到妒忌啊?

Tuttosport唔撚信

連登仔係誇張咗，但係未成年就拍片扑野自己都要承擔後果啦

最後佢都去左

From Italy: CdS reports today that Napoli have ‘unshakable’ faith in the gentlemen agreement they struck with Lille a few days ago regarding Gabriel. The agreement specificed that Napoli must complete a deal by August 27. Lille wouldn’t break the agreement despite #AFC/#EF bids
走啦 條女跟左我地喇

唔係就3字頭

係已經32

到到都有咁滯，胡志明最多，但河內平d

拍得片扑野都預左流出啦移花接木咩

簽埋早晨可以奪冠

點啊基佬

靚唔靚

Napoli 死唔斷氣咁

唔好離開我喇

唔覺得柏g賣到20

河內清純d

帽了？

其實做咩咁做條女比帽佢咩？？

河內我上次去，住還劍湖旅遊區
唔係好覺有
得wechat妹似係伏
到底要點搵

講真
胡志明同河內都去過
河內女似鄉下妹

矛牙 睇完波今日巧攰牙

題外話睇返60年代南越d女已經好正好開放
個個都食洋腸

似係用緊papa令Napoli放棄君子協議

Btw 等到27真係死得

抵啦

今晚再接再厲

收嗲狗晚晚都睇波

好似我個名咁咪唔弱智囉

發覺自己勁乖(毒)搭唔到嘴

米咁
我諗你都明佢感受

咪尾

Mavropanos阿po 馬伕

幾時r 聯決賽？

應該冇掛

佢帶人去荒島求生

幫黨搵幼幼
分分鐘拜登都食過佢搵個啲幼幼

原來係米八 都講左好耐下

There are advanced negotiations for Sokratis Papastathopoulos. Nikola Maksimovic could head to England. Kostas Manolas urged his international teammate to come to Naples. (@tuttosport)
真定假

差唔多半年

又玩交換?

而家淘汰賽想睇晒佢
年年季尾既波都會睇

拜登老人痴呆

聖誕島屌西之旅

應該都唔會夠迷爆弱智

得閒跟迷基出去玩下就搭到嘴

佢性取向都唔同

PSG自從炒左愛狗就好似愈踢愈好

玩玩下就會相同

陰啲陰啲咁反愛

竟然係文奴拉斯要佢黎

愛狗幫psg拎咗隻杯
咪反

Koulibaly 走硬

梗係搵自己友先

今晚有無手足睇牛蛙大戰我廠名宿根拿比？

me too

個盃仔
拎住個陣我老母帶都贏到啦

Mundo Deportivo: Dani Ceballos future is uncertain. Arsenal have shown willingness to keep him at the club but no deal has been reached. Real Madrid are frustrated at Arsenal’s unwillingness to meet their €45m asking price. Arsenal want a loan deal with an option to buy.

45m

細爆都30M啦屌

買Aouar

米8

卡雲尼無球隊要

要錢得嘛？
又多個中堅唻？

好過要加比爾啦

小心中肺炎

想下唔會中掛

開頭23M之後35M依家45M
我就唔信貝迪斯會出45M買
c8留喺鍠坐la

ryo

買

唔睇英文 ？

Loan+obligation to buy啦咁樣蝗應該肯放

同意
C8季尾值45m
想佢再唻阿仙奴
但咁樣不斷加價玩鳩人
留返皇馬自己用啦

on9 45m

45m不了

俾少15m反而係拜買到Thiago

冇嘢啦，以為係球員交換

等多一陣就變返30M

當牛蛙都係60m既時候
都係留係鍠坐喇

但唔覺c8 可以全季都咁踢囉

佢肯黎咩

股票咁

幾千人塞落一個池度
真係下下都會撞到其他人
唔可以排除當中有高質靚女

如果我地買到中場佢地到時就要降價啦

佢第二套制服

奧迪加特返黎 睇佢中場第幾選擇 踢杯仔
過黎跟達蛇有正選打

呢幅圖係山竹？

鋸完未？

33歲仲有實力應該仲有歐洲球會要既

咁多人淡水都變鹹水

把鋸鈍哂都未得啦

皇馬就唔會自己用啦
可能平啲比貝迪斯啦

如果真係賣拿卡 其實可以免簽做後備都抵啊屌

賓菲加 等medical

人工好貴

平d賣比同聯賽都唔賣比我地
咁撚賤

and where is Maksimovic heading to?

Arsenal in a swap deal, potentially. Everton are also interested.
要錢呀屌你

比巴反cup

攞細爆+10m換啦 係得咁多

要嚟打901咩

單換

防守型前鋒

真
免費野最貴
坦克條能樣唔識踢波都袋140k/week

疤竟然搵朗奴高文
當年帶華倫由頭四變到護級
仲要同班球員反哂面

#afc Lille defender Jose Fonte to talkSPORT on Gabriel: “The club have allowed him to speak with other clubs. He’s in the process of moving. It’s just about him choosing which club, which is a great position to be in. They’re all good clubs.”

美式足球黎講其實幾勁

Fonte: "We need to understand that every boy’s dream is to play in the Premier League and he’s been asking questions about the Premier League. He has been asking questions about clubs in the Premier League. I try to give the best and honest opinions."

be strong

去賓菲加

可能好多蝌蚪添

最多用燒換

邊有人想接手

咁慢

最後去左獌

爺爺都reject offer

嗰陣暗星好似都講過想佢過嚟

依家先知傻西去咗法甲

真正美式足球勁嗰個係狼隊

巴丁仔想叫埋屁馬過來？

30m就差唔多

有無咁癲
拿玻璃要papa
04要番坦
咁真係幫我地轟落去牛娃同party度

好過用N字頭宣明會先啦

Reliable 既 source 講星期三 Gabriel 會有決定

如果免簽簽到返嚟
拿卡可以做後備

意甲啲窮閪隊連錢都唔想出
就咁搵啲垃圾同我地換
我地拎細爆去換人起碼肯加錢呀

我細細個就係阿仙奴球迷

Gabriel煩到閪 唔想再睇佢既消息
有無party 牛蛙既消息

買牛蛙好過

04 Free 走
用錢簽返

如果坦賣到20m 可能真係夠錢買aouar

去得賓菲加應該唔會太貴掛

我哋係咪都可以考慮吓咁樣簽返藍屁

過氣老爺唔要啦 向前望有Aouar好過

desell阿狗

坦 20m
Papa 20m
細爆 30m
夠做啦

10m-15m一定有，佢同papa係呢度啲ching先吹到無人要

仲用錢簽返 傻左

愛蛇魅力沒法擋

屌 本身個60m budget呢？
好似仲未用過

今晚真係要捱夜睇下隻牛娃先

FREE 走都ok
佢同mk份糧夾埋都差唔多30k

問笑清開黃潛po未

淨係俾拉邊去

好想簽Kubo

早一季就可以重現Coquelin + Cazorla

去賓周加

扲走埋愛將細爆pls

呢度吹奏到癲硬係覺得啲人垂大左 法甲太多水貨

吹*

同埋咁勁嘅話但又唔見有好多transfer news
係得隊鏝,仲要唔知係咪因為仲用緊達蛇份list

煩到閪咁

英媒全部都係垃圾黎 唔撚信

經過2&b 壇嘢，仲信賣人嘅錢真係會攞返出嚟買人

拿玻里阻鳩住晒

2b 好似係拎黎cup 返之前條數架咋

羅馬體育報：

拿坡里堅信里爾會遵守兩間俱樂部之間的君子協定，協定中給拿坡里完成轉會的最後截止時間是8月27日，意大利俱樂部將在解決 Koulibaly 的問題後再來完成 Gabriel 的轉會，他們認為阿仙奴的報價並不會形成威脅。

條呔一睇都知原本紅色黎

佢同tz都喺假咪愛黎
到依家都唔敢開黃潛po

依個真 高狗比人拎咗10M走
起碼自己袋返先

係咪有個拿字都特別煩

$1800

你幾時開倫敦共榮圈球迷討論區

賣嗰時話用嚟冬季買人 結果乜都冇買

其實最尾都係睇球員決定架啦
君子協定有撚用

下季返黎做前鋒教練
教吓nxxxxx咩叫左腳重炮，頭鎚不俗，右腳bonus

迷愛撚有j 片睇

買咗Mari soares

屌 一撚定係想等水魚鏝 俾錢
之後轟落gabriel

吹到咩新拖舟，但又冇乜大會爭

抬價姐同埋
話比兩隊聽邊隊人工高佢去邊隊 有佢著數

去到全歐洲都爭就唔輪到我地買啦
不過以牙狗財力借c8 實際啲囉

又唔見有好多transfer news

Playamker

車-havertz
獌-Bruno
利-Thiago
鏝-Foden
疤-de jong
皇-挪威神童
Bayern-Muller
祖-Dybala
Psg-華拉堤

人地都話一喺買一喺躝
仲借乜鳩

咪淨係睇一個source啦 兩邊都有offer

咁還價好正常姐 目前好似淨係見過貝迪斯同華西有興趣 我就唔信呢兩隊都拎得出 40m 買 c8
加上拖舟都唔會用 c8 最尾皇賣唔出咪又係焗借

阿 - Willock

Willock好似值10-15m，賣多幾個willock就買到上面個啲

識貨

綠帽光同米8都跟綠日子學到個心態

呢個意大利架喎好似

阿狗都係

Arsenal draw up 5-year contract for Gabriel, Napoli increase wage offer

Just when it looked like the Gabriel Magalhaes saga was about to come to a conclusion, reports in France have thrown it all wide open again with Napoli putting more money in front of the player.

Lille have now reportedly accepted offers for Gabriel Magalhaes from Arsenal, Napoli and Everton, who were supposed to have withdrawn from the race.

According to Telefoot in France Arsenal have offered the 22-year-old defender a five-year deal which he is keen to accept but Napoli have upped their salary offer for the player ‘considerably’.

It is expected that this will all come to some sort of conclusion by the end of the working week. Then again, the Lille president also thought it would all be sorted out by the end of July, yet here we still are.

Napoli are also keen to sign Sokratis, even if they also manage to sign Gabriel.

韋利安：路爾斯求我入「廠」

【Now Sports】韋利安轉投阿仙奴後透露，巴西同鄉大衛路爾斯曾「懇求他轉會」。

巴西翼鋒韋利安（Willian）約滿車路士，以自由身轉投倫敦對頭阿仙奴，簽約3年，周薪達到22萬鎊。

「大衛路爾斯很高興，我們在國家隊並肩作戰，又曾在車仔合作，現在一齊來到阿仙奴。」32歲的韋利安透過兵工廠官網表示：「他說『來阿仙奴吧，我很想你來呀』。」

「路爾斯是優秀的球員，很興奮與他再度合作，他過去幫過我很多忙，因為他是熱心助人的人。」穿上12號戰衣的韋利安補充道。

韋利安在車仔贏過兩次英超，下季又能踢歐聯，偏偏轉投今季排名第8的兵工廠，真的與錢無關？

雲加講波：萊比錫出局犯兩大錯

【Now Sports】對於德甲黑馬萊比錫在歐聯4強止步，前阿仙奴領隊雲加直言：「犯了兩大錯誤所致！」

法國籍主帥雲加（Arsene Wenger）離開阿仙奴後，暫未重返球壇，盡情講波，深受球迷歡迎。

談到萊比錫以0:3不敵巴黎聖日耳門，雲加賽後分析道：「踢波，你要展示自己的長處，令敵人無法發揮長處，但萊比錫辦不到。PSG個人能力強，上半場領先2球，萊比錫已失去晉級希望，因為前線根本沒有真正射手。」

「首先，萊比錫在近柱的兩名守將，相隔太開，以致被馬昆奴斯找到空位，他是擅頂之人，這是其中一個大錯。」雲加頭頭是道再說。

談到萊比錫門將是否犯錯，法國人點頭答：「是的，這是大錯，古拿治未入局，不應該作出賭搏，半場落後0:1和0:2，差距很大。」

佢講就叻
自己啲柒野咪又係一樣犯晒

係班球員做唔到爺爺要求

傷

3:0 訓左

未見過有個教練廢到要班球員自己開會傾戰術

又黎22 萬

睇左咁多場得8:2個場 越睇越精神

其實係
不過里爾呢D 都係求財 邊隊比到佢自然會賣

「首先，萊比錫在近柱的兩名守將，相隔太開，以致被馬昆奴斯找到空位，他是擅頂之人，這是其中一個大錯。」雲加頭頭是道再說。

我廠咪成日輸依d波

佢個輩d 人好有原則, 再難都會堅守自己既踢法
費蛇都係咁教波

幾時先肯整返個銅像俾爺爺

經驗之談

整係男廁俾人對住痾尿

死左先

請尊重！

唔整係屎坑底日日俾人淋屎算係咁啦

一路睇一路笑
點會眼訓
唯一一場睇晒全場

整埋基佬銅像
吸引多d女球迷

整係轟主場

富咸想買BIG GAY

咁巴狗就簽holding 返去

good wor
就整係屎坑底啦

Gabriel Magalhaes has chosen to join Arsenal on a 5-year contract for an amount of around €30m. [@LOSC_fs] #afc

幾時官酸 唔想再聽到呢啲廢話

皇馬件Reinier借左去多仔
唔通有人會走

揀完陣間又話拿玻里乜乜柒柒

又幫皇養仔

真心
係想要你點會要你等
又星期三 又27號
陣間曼城唔做水魚 又on99 等

now or never

有人黎未？

雖然愛狗去foreign club都係敗走既多
但西甲既佢係有料

佢球會策略係咁 Keep住有歐戰打就夠 都唔諗住挑戰拜仁

Welcome alaba

有D睇頭

可能已經打左畀古天奴叫佢黎

好撚煩 黎唔黎呀

好似D女人咁

球會都傾掂 條撚樣就係想過拿玻里

日日痾爛屎落老野個頭度

點解鏝唔係kdb

古：我要踢歐聯你叫入中遊做乜鬼啊 咪撚再打嚟！

咁撚扭屎忽買佢返嚟雪
Locker都咪撚俾佢

Fulham have reportedly made an offer for Barcelona defender Gerard Pique

空難死啦 阻住哂

Gabriel Magalhaes has agreed to join Arsenal. Yet he is still considering other offers on the table.

我都識作啦

後果自負

Agree

簽左名未?

屌佢老母成個女人咁....

依條正撚屌扮球王

Gabriel Magalhaes has chosen Napoli to be his next destination. Yet he is still considering other offers on the table like Man United and Arsenal. The next 48 hours will be hugely important. [@lindonejai - Tier 1]

Gabriel Magalhaes has chosen South China AA to be his next destination. Yet he is still considering other offers on the table like Man United and Arsenal. The next 48 hours will be hugely important. [@lindonejai - Tier 1]

同nineup報有得揮

等睇簽咗之後
阿狗po清 即刻射得勁過短片男主角
連爆幾個po

我睇佢去黃潛個記招
成個人講野有返哂自信
唔似係廢廠到成個弱智咁

簽咗嘅話我諗你可以準備定幫手post都得

我地冇左orny搞到好撚煩 上年除左比比佢又快又firm

煩到咁不如唔要啦
holding 張伯斯都夠做 仲有雷斯 殺利巴

晚晚比人笑good ebening
你都冇自信啦 我最滿意達子就係同爺爺一樣
幾國語言都ok 英法西 都夠用

orny去左邊？

上年就迪列特煩到死
今年就包皮
年年啲中堅都咁鬼麻煩

gay情

擺明球會唔放料比佢啦開始 一係就配合黎洗地用
想比錢sub The Athletic

睇真D lindonejai wo

電腦分析結果50/50

The Athletic 美國體育記者公司

上次去tour
個個排隊同爺爺影相
其他無人理

[#MercatoBanknote with euro sign] Red circle Selon les dernières informations, Gabriel aurait choisi de rejoindre #Arsenal ! Un contrat de 5 ans attendrait le Brésilien. Montant d’environ 30M€.
今次有里爾KOL加持

媽我好亂呀

How Arteta changed the culture around the club

Mikel Arteta knew it was going to be a big project.

Our head coach arrived midway through December and could see that the energy and culture around the club needed to change.

So just how did Arteta turn our struggling side into Emirates FA Cup champions within eight months?

"The first thing was that I got everyone together, the staff and the players, and I told them what I thought about them and why this wasn't working," he told Arsenal Digital. "If we were going to continue like this, it was never going to work.

"The first thing we had to do was get back all together with the same agenda and with the same intentions. The foundations have to be really strong in order to create something and we started to do that. I explained my view of how we could do it, we could change things and monitor them daily, but we started to apply some things and they really started to work.

"We had to create the right culture for our club and it has to be an environment that first of all everybody has to respect each other, that we have to work together and we have to express the passion and how we lucky we are to be where we are. That's the first one to start with.

"Without that unity, we cannot drive this massive ship that we have to manage with Arsenal, and the expectations that are involved with the club. The moment we started to do that, I started to change a few things that, for me, were really relevant. The players got behind them, the staff got behind them and we started to see some results straight away.

"As well, we have to identify our weaknesses and our strengths, and they have to be aware of our weaknesses. We can have weaknesses that we have to hide but we cannot have weaknesses within our structure of our club.

"Then we have to maximise our strengths, that we have a lot of, and at that moment I didn't believe that we were doing that. We have huge potential, we have no limits, it depends on us not the opponent or other clubs. It depends on our stats and that was something that needed to change, so that's what I was encouraging all the time, to do that."

冇跟阿轉會啦？

愛蛇好似有睇頭

連簽3人
又99連，parejo
仲有日本戴志偉

30m貨仔攪到好似3億交易咁
佢黎到踢得差一定屌撚柒佢

上面有巴打講左
阿狗睇落似要洗地先會主動搵佢
平時唔會放料比佢

90% chance Sokrtais will sign for Napoli
In #Grecia quotano l’arrivo di #Sokratis al @sscnapoli al 90%
唔知乜鳩source黎

有無得同金盃影相?

笑咁 愛狗都叫開到masterclass?
邊忽master?

睇呢段片又覺得愛Sir係有料之人
時光倒流兩年前根本個個都buy佢教

果陣見psg啲球員潑哂冷水 仲鄧佢唔抵
而家睇番

ppt之鬼 同 識剪片

當日啲選擇有 羅渣士、阿迪達、Nagelsmann

今日個個都成功過愛狗

good ebening...er...we can't win...

而家都要屌撚柒佢啦，做個決定都hold咁撚耐，成個婆仔咁

有冇諗過唔到佢話事

Party黎到未

已經係我地既人

90% 係點計出黎

當日大熱係屌帥

相都影埋了ching訓左幾耐

仍然未灌算 綿綿...

賣國賊

係咪Raul同愛蛇？

Jose Fonte (Lille captain) on Gabriel: “The club has allowed him to speak with other clubs & he’s in the process of moving, to be honest. It’s just about him choosing which club. He needs to choose where he wants to go, they’re all good clubs, so that’s fantastic.” [@talkSPORT]

埃及回歸

返黎執locker

肚痛緊，睇咗差d必咗d屎出黎

玩得太多變鬆晒？

士耳其班友邊有錢

咁講姐 唔覺得似係2揀1局面
例如如果拿其實已經賣左KK 里爾係咪仲可以大條道理neglect拿
又或者佢agent搞事
但當然佢成個女人咁唔撚揀都有可能啦

估唔到你冇節制咁玩

「兵」迷找數為愛女取名「奧斯爾」

【Now Sports】爸爸與奧斯爾對賭，卻要拿新生愛女的名字做賭注，咁就一世！

今年3月，來自美國的阿仙奴球迷羅賓遜在Twitter表示小孩預計7月出世，只要德國中場奧斯爾（Mesut Ozil）回應他，便會為嬰兒改名「Ozil」。

「老友，我們約定好，我沒讓你失望，今次輪到你了，7月時我要見到出世紙。」他沒想到奧斯爾火速回應。

5個月後，羅賓遜兌現承諾，上載照片證實女兒全名叫「Mara Ozil Robinson」，並披上了奧斯爾的阿仙奴10號球衣。

羅賓遜遂感謝奧斯爾回應：「約定完成，她值得每一秒的等待，母女平安。」31歲的奧斯爾恭喜之餘，亦讚粉絲講得出、做得到，絕對是有口齒的真男人。

圖片來源 : 互聯網

Gabriel

估唔到拖打咁勁

正評不解釋

估唔到美國都有咁痴線嘅足球迷

左雲膠右愛狗

錯啦
左25雲右法比狗

Paulista

幾條友一齊喎

要加埋個牌寫住多嘴的259

屌笑到仆街

90% chance Sokrtais will sign for Napoli

Greece report但我唔想exchange 想要錢

有，係個櫃入面
但比想象中細個

好cute

多嘴狗個像跪左啦，差雲爺爺

Everton have given up all hope of signing Lille defender Gabriel, according to @IgnazioGenuardi .

都着得幾好睇丫

laca -> juv
dybala -> barca
messi -> ars

welcome lionel

唔駛Messi

疤平賣dembele黎我都ok

missi廢 要pepe算

laca > juv
dybala > barca
messi > man city

ars 8:2 mc

如果下季燒踢返起，呢兩條友真係遺臭萬年

曼城下年仲有拿玻里個kouxxx
8-2不是夢

laca > juv
dybala > barca
messi > man city
kdb > ars

Stones

踢牙狗唔會new season same story
季季都有更加搞笑嘅嘢

stones勁到仆街 利差到分贏英超果季就係輸比stones

史東斯係咪傳緊去西咸

廢雲同愛狗年代可能就有
有達蛇 驚西

達狗好心執d曼城棄將後備過黎啦屌

可能想用蕾絲用到40歲

無論踢唔踢返起,呢兩個嘢都係遺臭萬年

愛蛇一個轉會窗都買到pepe luiz 巴丁 t3 借c8啦
達狗做到野未 剩係得willian(全靠luiz) 見得人

已射

唔講以為佢傾返黎 迷愛躝啦

真
不過支持我燒平反，順便帶領我廠入top4同捧歐霸盃

YeahYeahYeah

意大利多個消息源稱曼城接近以7500萬歐簽下 Koulibaly，拿坡里將獲得資金完成加 Gabriel 的轉會。

正常發揮啦

又浪費哂啲時間追同一個

第二個文加拉

你估達蛇會話最已陣，定買個幼齒力架當買咗？

Welcome John Stones

佢唔係話prefer阿狗咩

達蛇冇同光頭狗夾吓咩

10後阿迷睇返0304J華
原來咁撚多場和波同-6

用撚哂d運 所以咪九年無冠囉

金杯夠打十年飛機

唔識英文

There are growing reports in Italy that Manchester City will raise their Kalidou Koulibaly bid to €70m plus bonuses, so Napoli can buy Gabriel from Lille, beating Arsenal #Napoli #MCFC #AFC #Arsenal #LOSC
好撚煩 快d買走佢啦

0304柏金係咪開始回塘

哥狗妒忌達蛇成功
光頭真係無個好人

63m pounds買高列巴尼

P到咁真

水魚鏝 個名唔係流

到底榜首既感覺係點...

愛狗差唔多清空個金庫

呢個堅似伏

依家咪榜首囉

There are growing reports in Italy that Manchester City will raise their Kalidou Koulibaly bid to €70m plus bonuses, so Napoli can buy Gabriel from Lille, beating Arsenal.

According to various sources, including Sportitalia transfer expert Alfredo Pedullà, , La Gazzetta dello Sport and Corriere dello Sport, Manchester City have alerted Napoli that their next proposal will be a winning one.

連愛狗帶領嘅阿仙奴都贏到佢

06歐聯晉級都靠佢

DEAL DONE: Torino have signed Ricardo Rodríguez from AC Milan in a deal worth €3m plus bonuses. (Source: @TorinoFC_1906)

曾經同阿記傳過緋聞
做咩搞到要去Torino

BREAKING: 🗞 Young midfielder Tim Akinola has joined us after leaving Huddersfield Town at the end of last season

Welcome, Tim!

第3簽!

陰公賣得3m叫Xhaka傾佢過嚟頂坦都好

其實Gundam Seed啲歌真係世界級

留完言毛發現 原來係綠帽光開po

曼城 on 99 買RB/里昂 中堅都唔洗70M

覺得01-02先係最好睇
真係水銀瀉地

20-21會屌打all

曼城又搞事

報仇 買danilo stones 同kdb算

03-04感覺上太依賴多嘴狗
基本上場場都係佢單天保至尊

佢一定有丁ntr劇情

艾馬利

03-04算係廢雲最好既遺作

咪尾 我迷真飛鳥

danilo唔係去咗祖記咩

佢地無防中，賣埃及坦papa俾佢地

佢一定代入自己係個四眼仔 屌過隻臭雞

係喎屌rap

我迷 Stella
基狗食撚屎

埃及勁... 無50m唔賣

梗係阿斯蘭 D女全部自己送上門

達sir轉bid Diego Carlos啦
前幾日鳩剷輸12碼應該減左少少價

有意思咩 想屌既女無個屌到
臭雞莉古絲 同 卡嘉蓮 都屌唔到

迷大波艦長

第一個 你估無屌過咩
第二個 係孤島 你以為咩都無做過咩
仲要臨尾有埋佢BB 唔俾BB 爸爸自爆死

阿達sir傅過想要石頭

雲加擺過佢踢左閘

可以做T仔後備

喺曼城來講全部都係預備隊嘅料子

去轟

買人未

同好成套嘢得瑪露艦長有睇頭

快嫁啦

每季一次

俾不可能既男人仆左喇

屌你老母拿玻里解散未

咁都笑得出你係咪阿迷黎

細蚊仔先迷d 咩咩2打6女角
最正根本就係艦長

乳搖

點解笑唔出？起碼每季有一次喎！

呂麗?